# Empleado

(Creación de una nueva subclase de Empleado) – Ejercicio nro. 9.15  

Otros tipos de objetos Empleado podrían incluir objetos EmpleadoAsalariado que reciban un salario semanal fijo, TrabajadoresPiezas a quienes se les pague por el número de piezas qu